有無人留意過黃金地下個間SE computer?

係咪旺角有分店
佢個間d野伏唔伏
個價好似相對平

有無人幫襯過

諗住係佢個度執散件砌

係未話地鐵站一站去直行果間？果間好似旺電1樓分店黎

買件度度都一樣，睇價錢做人

買過火牛冇乜特別

我...

留意埋係咪行貨咁

買過細牌ssd 價錢優勢

幫fd買neo eco 2, jumbo冇貨

係mk見佢平買過d15
但買完發現冇位裝

係

下咁大鑊 咁唔差在成個箱換埋

最後真係換左箱
我諗佢個排清貨
個陣平左好似都有70定80蚊

呢個係自己冇research
喺邊間買都唔啱size㗎啦

第一句係間鋪買野既經驗
第二句係柒左既經驗

去珍寶買2060 turbo 冇貨，望到佢有即刻俾錢買完走人

睇落去白白淨淨咁 係細舖小驚

佢以前入面U字位邪都嗰便 搬咗位

冇問題
如個sales好撚好傾

散買過幾次，冇伏，有次display card太長畀我換過款

喺旺電時買左好幾年，當時比隔離海鮮貴但感覺穩陣d
So far未瀨過野

深水埗佬味呀叔好正